[毒藥是真的] 廣東普寧幼兒園兩童疑「毒鼠強」中毒 一人死亡

廣東普寧市一間幼兒園一名學童中毒死亡，初步檢測懷疑「毒鼠強」中毒，另外一名學童情況穩定，無生命危險；當局已扣查幼兒園負責人。

內地傳媒報道，事發在上星期五，出事的幼兒園位於麒麟鎮月嶼村，當局昨日收到報告指，兩名學童出現抽搐和嘔吐等症狀，送院搶救，其中一名學童搶救無效死亡。幼兒園其他學童未發現異常情況，當局成立特別領導小組，調查和處理事件。